★腦魔請入，有啲嘢想同你講.........

你反apple 我支持!但唔該你分清楚邊啲係真bug 假bug 同有証有據.

如果只要你睇唔順眼,你就話係bug .

咁你不如開個OS自己單機好過

以為有游B睇

梳囉

即時令人想J爆佢